前線記得,聽日罷工

要人要塞鐵塞路
記得休息呀

推

8月5日全港被罷工

早抖, 聽日先係主菜